# Chinese/Simplified translation of kuseraccount.
# Copyright (C) 2015 Leslie Zhai <xiang.zhai@i-soft.com.cn>
# Copyright (C) 2015 fjiang <fujiang.zhu@i-soft.com.cn>
# This file is distributed under the same license as the kuseraccount package.
# Leslie Zhai <xiang.zhai@i-soft.com.cn>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 5.4.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-24 13:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-05 10:51+0800\n"
"Last-Translator: fjiang <fujiang.zhu@i-soft.com.cn>\n"
"Language-Team: Leslie Zhai <xiang.zhai@i-soft.com.cn>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "It needs to be different from the old one."
msgstr "请不要使用和原来的密码相同的密码。"

msgid "Try changing some letters and numbers."
msgstr "请尝试使用其它字母或数字。"

msgid "Try changing the password a bit more."
msgstr "请尝试把密码修改的更强壮。"

msgid "A password without your user name would be better."
msgstr "请不要在密码中包含用户名。"

msgid "Try to avoid using your name in the password."
msgstr "请避免在密码中使用用户名。"

msgid " "
msgstr ""

msgid "Try to use more numbers."
msgstr "请使用一些数字。"

msgid "Try to use more uppercase letters."
msgstr "请使用一些大写字母。"

msgid "Try to use more lowercase letters."
msgstr "请使用一些小写字母。"

msgid "Try to use more special characters, like punctuation."
msgstr "请使用一些特殊字符、标点符号。"

msgid "Try to use a mixture of letters, numbers."
msgstr "请混合使用字符、数字和标点符号。"

msgid "Try to avoid repeating the same character."
msgstr "请避免使用相同字符。"

msgid "Try to mix up letters, numbers and punctuation."
msgstr "请混合使用字符、数字和标点符号。"

msgid "Try to avoid sequences like 1234 or abcd."
msgstr "请避免使用常用字符组合，如1234 或者abcd。"

msgid "Mix uppercase and lowercase and use a number."
msgstr "请添加大小写字母和数字号。"

msgid "Good password! "
msgstr "修改密码"

msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不一致"

msgid "The password must be at least 6 characters ."
msgstr "密码长度最少6位。"

msgid "Try to mix up alphabets and numbers."
msgstr "请混合使用字符、数字和标点符号。"

msgid "The verify password must be at least 6 characters ."
msgstr "确认密码长度最少6位。"

msgid "fail to crypt password, please try again."
msgstr "加密密码失败，请重试!"

msgid "password are not the same, please input again."
msgstr "密码不一致，请重新输入。"

msgid "<a href=\"#\">Browse for more pictures...</a>"
msgstr "<a href=\"#\">浏览更多图片...</a>"

msgid "Browser for more pictures"
msgstr "浏览更多图片"

msgid "User Information Configuration"
msgstr "用户信息设置"

msgid "Real Name:"
msgstr "显示名:"

msgid "Password:"
msgstr "密码:"

msgid "Advanced Information Configuration"
msgstr "高级信息设置"

msgid "Administrator:"
msgstr "管理员:"

msgid ""
"It need to reset password when \n"
"user account type is changed to administrator."
msgstr "帐号类型修改为管理员时，需要重设密码。"

msgid "Automatic Login:"
msgstr "自动登录:"

msgid "Login Not Permitted"
msgstr "禁止登录:"

msgid "<a href=\"#\">Autostart application configuration</a>"
msgstr "<a href=\"#\">自动运行应用程序配置</a>"

msgid "Password & User Information"
msgstr "密码和帐号信息"

msgid "(C) 2015, Leslie Zhai"
msgstr ""

msgid "Leslie Zhai"
msgstr "翟翔"

msgid "Developer"
msgstr "开发者"

msgid "fujiang"
msgstr "付江"

msgid ""
"<qt>Here you can change your personal information, which will be used, for "
"instance, in mail programs and word processors. You can change your login "
"password by clicking <em>Change Password...</em>.</qt>"
msgstr ""
"<qt>你可以修改你的个人信息，例如，会用在邮件和文档程序里。你可以通过点击<em>"
"密码</em>编辑密码。</qt>"

msgid "Override Automatic Login?"
msgstr "覆盖自动登录?"

msgid "Do you really want to override other`s Automaic Login?"
msgstr "你确定想覆盖其他帐号的自动登录吗?"

msgid "My Account"
msgstr "我的帐号"

msgid "Other Accounts"
msgstr "其他帐号"

msgid "Add User"
msgstr "增加用户"

msgid "Please input user name."
msgstr "请输入用户帐号"

msgid "Please input  account password."
msgstr "请输入帐号密码"

msgid "Please input  verify password."
msgstr "请输入验证密码"

msgid "User already exists"
msgstr "帐号已经存在"

msgid "Failed to add user."
msgstr "添加帐号失败"

msgid "can not find user!"
msgstr "无法找到该账号"

msgid "fail to crypt password, please change password manually."
msgstr "无法加密密码，请手工修改密码。"

msgid "Remove User"
msgstr "删除帐号"

msgid "Delete User Account"
msgstr "删除帐号"

msgid "Delete User Account and Files"
msgstr "删除账号及账号所属的文件"

msgid "Backup User Account Files Before Delete User Account"
msgstr "删除帐号前先备份帐号文件"

msgid "Ok"
msgstr "确定"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Account Name:"
msgstr "帐号名称:"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Verify Password:"
msgstr "确认密码:"

msgid "Login Not Permitted:"
msgstr "禁止登录:"

msgid "Display Name:"
msgstr "显示名称:"

msgid "The name to login."
msgstr "登录名"

msgid "The display name."
msgstr "帐号的显示名称"

msgid "Set an icon for the account."
msgstr "为此帐号设置头像"

msgid "The password must be at least 6 characters and is case sensitive."
msgstr "帐号密码长度最少6位，区分大小写。"

msgid "The account is not permitted to login."
msgstr "此帐号被禁止登录。"

msgid "The account can automatic login."
msgstr "此帐号能自动登录。"

msgid "The account type is adminstator."
msgstr "此帐号类型是 管理员。"

msgid "The password quality indicator."
msgstr "密码强度指示器"

msgid "New Password"
msgstr "新密码:"

msgid "Verified Password"
msgstr "确认密码:"

msgid "cancel"
msgstr "取消"

msgid "change"
msgstr "修改"

msgid "change password"
msgstr "修改密码"

msgid "Password Quality"
msgstr "密码强度"

#~ msgid "Verify New Password"
#~ msgstr "确认密码"
